{"ERVY-LE-CHATEL": "loc.adm.town", "2\u00e8me jour du March\u00e9 du Livre": "time.date.rel", "March\u00e9 du Livre": "event", "de 10 h \u00e0 18 h": "time.hour.abs", "entre 12 h et 14 h": "time.hour.abs", "Ervy-le-Ch\u00e2tel": "loc.adm.town", "03 25 76 88 78": "loc.add.elec", "23 juillet": "time.date.abs", "LIGNIERES": "loc.adm.town", "5 sauvageonnes comestibles": "amount", "Les Ombelles": "org.ent", "03 25 43 92 26": "loc.add.elec", "www.lesombelles.com": "loc.add.elec", "Octobre 2011": "time.date.abs", "15 septembre": "time.date.abs", "AIX-EN-OTHE": "loc.adm.town", "Mus\u00e9e Colette": "loc.fac", "Ch\u00e2teau de Gu\u00e9delon": "loc.fac", "Club des Anciens et de amis d'Aix": "org.ent", "06 75 15 06 14": "loc.add.elec", "10 et 11 d\u00e9cembre": "time.date.abs", "BOUILLY": "loc.adm.town", "March\u00e9 de No\u00ebl": "event", "foyer familial": "loc.fac", "Comit\u00e9 des f\u00eates": "org.ent", "R\u00e9cital de Piano 4 mains": "event", "Matthieu Normand": "pers.ind", "Nicolas Collinet": "pers.ind", "Halle Circulaire": "loc.fac", "\u00e0 20 h 30": "time.hour.abs", "Villa de l'Extra": "org.ent", "03 25 43 22 10": "loc.add.elec", "06 79 07 79 25": "loc.add.elec", "http://villa-de-l-extra.skyrock.com/": "loc.add.elec", "16 juillet": "time.date.abs", "BERULLE": "loc.adm.town", "de 9 h 30 \u00e0 18 h": "time.hour.abs", "B\u00e9rulle": "loc.adm.town", "5 \u20ac": "amount", "3 \u20ac": "amount", "03 25 70 03 05": "loc.add.elec", "T\u00e9l\u00e9thon": "event", "CCAS": "org.ent", "CHAOURCE": "loc.adm.town", "Concert d'orgue": "event", "\u00e9glise": "loc.fac", "Paul Breisch": "pers.ind", "cath\u00e9drale de Luxembourg": "loc.fac", "Concert": "event", "\u00e0 17 h": "time.hour.abs", "23 juin au 7 juillet": "time.date.abs", "Festival en Othe": "event", "www.festivalenothe.org": "loc.add.elec", "VAUCHASSIS": "loc.adm.town", "41\u00e8me f\u00eate du cidre": "event", "Du 9 au 11 septembre": "time.date.abs", "Sylvie Vernageau": "pers.ind", "de 9 h 30 \u00e0 12 h 30": "time.hour.abs", "de 14 h 30 \u00e0 18 h": "time.hour.abs", "150 \u20ac": "amount", "03 25 42 10 46": "loc.add.elec", "06 82 96 92 24": "loc.add.elec", "MARAYE-EN-OTHE": "loc.adm.town", "Feux de la Saint-Jean": "event", "lavoir des boulins": "loc.fac", "\u00e0 19 h": "time.hour.abs", "Maraye Pour Tous": "org.ent", "03 25 80 75 69": "loc.add.elec", "RACINES": "loc.adm.town", "Soir\u00e9e \u00ab Entre France et Russie \u00bb": "event", "France": "loc.adm.nat", "Russie": "loc.adm.nat", "20 h 30": "time.hour.abs", "Philippe Borecek": "pers.ind", "Ivan Netchiporko": "pers.ind", "ESTISSAC": "loc.adm.town", "F\u00eate du Cochon": "event", "place Caroline": "loc.oro", "26 ao\u00fbt": "time.date.abs", "PALIS": "loc.adm.town", "la Boule Palisienne": "org.ent", "06 01 71 82 17": "loc.add.elec", "F\u00eate du tilleul centenaire": "event", "EAUX-PUISEAUX": "loc.adm.town", "Aube": "loc.adm.reg", "Akad\u00eamia": "org.ent", "Mus\u00e9e du Cidre": "loc.fac", "22 rue Largentier": "loc.add.phys", "rue Largentier": "loc.oro", "19 h": "time.hour.abs", "03 26 55 71 80": "loc.add.elec", "www.akademia.fr": "loc.add.elec", "Juillet 2011": "time.date.abs", "ESSOYES": "loc.adm.town", "M. Monnet Pierre": "pers.ind", "peintre": "func.ind", "Pays d'Armance": "loc.adm.reg", "Au fil de l'Ours, dans les pas de Renoir": "event", "Renoir": "pers.ind", "2 rue du four": "loc.add.phys", "rue du four": "loc.oro", "Journ\u00e9es du Patrimoine": "event", "\u00e9glise Saint Laurent": "loc.fac", "Commission de la Culture": "org.adm", "MAROLLES-SOUS-LIGNIERES": "loc.adm.town", "salle des f\u00eates": "loc.fac", "comit\u00e9 des f\u00eates": "org.ent", "03 25 76 01 38": "loc.add.elec", "4 septembre": "time.date.abs", "AUXON": "loc.adm.town", "AFCA": "org.ent", "03 25 42 03 62": "loc.add.elec", "18 h": "time.hour.abs", "Espace Jean Musy": "loc.fac", "Jean Musy": "pers.ind", "03 25 42 59 34": "loc.add.elec", "24 ao\u00fbt": "time.date.abs", "\u00e9cole primaire d'Estissac": "loc.fac", "Estissac": "loc.adm.town", "\u00e0 partir de 7 h 30": "time.hour.abs", "Cyclo Club Oth\u00e9en": "org.ent", "03 25 40 61 67": "loc.add.elec", "COUSSEGREY": "loc.adm.town", "Stage \u00eatre soi dans l'univers": "", "univers": "loc.phys.astro", "Univers": "loc.phys.astro", "355 \u20ac": "amount", "03 25 70 69 35": "loc.add.elec", "www.laurier-rouge.com": "loc.add.elec", "Du 8 au 15 ao\u00fbt": "time.date.abs", "8 septembre": "time.date.abs", "SORMERY": "loc.adm.town", "Caf\u00e9 Surprise": "event", "15 \u20ac": "amount", "Couvent de l'Or\u00e9e": "org.ent", "03 86 56 32 73": "loc.add.elec", "www.paciflore.com": "loc.add.elec", "Du 24 au 26 juin": "time.date.abs", "Atelier de Sylvie Vernageau": "loc.fac"}